如果想用盡所有時間去搵錢，應該要點做

早一份晚一份？但係時間好難就到。。。。

錢真系咁緊要？

Ptgf

對依一刻既我黎講，係

我係男，賣屎忽都無本錢

你正職係做咩先

香港冇錢死撚梗

懷疑下人生吧

文職，星期一-五，9-6

我唔認命！！！

之前就可以做夜更7仔OK既
宜家唔知有冇CUT人手

係
重要過良心
我講真

六日補習
好揾但chur到pk

連日頭份工都無了。。。。

岩岩收到通知被炒？

增值左自己先
你兩份工加埋唔夠三萬有乜意思

咁做鴨啦

做警察都得

早一份，晚一份，
早嗰份做緊同時秘撈，
賣腎賣肝拎病假，
捐埋精，
過到變富翁...

不過到時五勞七傷，窮得淨返錢...

一定要打工既咩？ 秘撈不知幾好

係。。。。

有路數先得架。。。依家搵到份1730-0200嘅倉，500一日
但啲時間又難有日頭正職夾到